國安委尾機到仆街。。。

港區國安委的職責為分析研判香港特區維護國家安全形勢，規劃有關工作、制定政策、推進法律制度和執行機制建設及協調重點工作和重大行動。

港區國安委的工作不受干涉，工作信息不予公開，作出的決定不受司法覆核。

香港法官: 冇違反基本法, 冇問題!

習帝下派閹人

你訓醒未，條法例就係基本法附件三，成為咗基本法一部份

六十二條 香港特別行政區本地法律規定與本法不一致的， 適用本法規定。

凡律政司長發出前款規定的證書，適用於相關訴訟的香港特 別行政區任何法律條文關於 “陪審團” 或者 “陪審團的裁決” ，均應當 理解為指法官或者法官作為事實裁斷者的職能。

一人陪審團

吊,是9旦啦,大陸你想點咪點囉